妳有穿內衣？YooA遭性騷擾淡定「唸出帳號」 高明反擊被讚爆

南韓甜美女團Oh My Girl於在2015年成軍，她們透過節目《Queendom》闖出名聲，爾後推出的歌曲成績表現不凡，在歌壇佔有一席地位，人氣上升的同時，成員卻也遭受性騷擾的困擾，有粉絲掀出YooA過去在直播時，竟被問到「有沒有穿內衣嗎」，面對網友惡意騷擾，她勇敢地唸出帳號，還淡定告訴歌迷「不要生氣」，正面反擊。

▲YooA直播時遇色狼。（圖／翻攝自V LIVE、Oh my girl IG）

YooA過去曾在V Live開啟直播與粉絲聊聊近況，長達1個小時的影片，邊看著留言邊回答問題，卻不斷有網友提出奇怪的問題，她皺著眉頭表示「總是有奇怪的留言跑出來，您好奇我有沒有穿內衣嗎？」當場唸出該名網友的帳號。

▲YooA直播遭性騷擾，直接淡定唸出帳號，高明反擊色狼。（圖／翻攝自V LIVE IG）

YooA直播中遭網友性騷擾，立刻引起其他粉絲憤恨不平，她態度正面地出聲緩頰：「大家不要生氣，對好奇我有沒有穿內衣的人生氣有什麼用。」她接著補充：「大家，那位網友的事，在直播結束後我會跟公司說的，這個影片公司相關人員都在看著，你們就算沒有說，（公司）也會出面處理的，不用擔心，而且我也看到了，記住那位網友的帳號了。」YooA面對性騷擾的反擊手段高明，且能夠好好地保護自己，也讓粉絲鬆一口氣。

YOOA唔戴BRA.GIF

柒

畀佢讀個名出來射得仲多

咪癲啦你

咁醜點射

比佢個口狂吸

你點知的？

幾多人想idol叫自己個名都冇機會，原來要咁樣先得

最近有做愛嗎？

@

依兩日復出返